[國際戰線] 一人一信俾邵逸夫獎得獎人 呼籲佢哋公開放棄得獎！

今年香港風雨飄搖之際，邵逸夫獎今晚仲歌舞昇平咁搞頒獎典禮，俾條柒婆上去頒獎！邵逸夫獎嘅認受性近年來每況愈下，已經淪落到同《孔子和平獎》差唔多水平。今年三位邵逸夫獎得獎者，喺明知香港特首係一個完全冇人民授權、冇公信力嘅所謂政府首腦，再加上香港嘅人權狀況受到國際關注嘅情況下，仍然接受呢個獎項。實際上，三位得獎者係對於香港目前嘅情況視而不見。

我地要以香港人嘅身分，話俾呢三個得獎者知，佢哋今晚接受嘅，係嚟自中共邪惡政權下嘅傀儡所頒發嘅獎項。接受呢個獎，等同於坐視香港政府嘅暴行，同埋背叛咗自己所屬國家嘅得來不易嘅民主自由價值。

今年三位邵逸夫得獎者如下：
邵逸夫天文學獎得主：Edward C Stone
所屬學術機構：California Institute of Technology (Caltech) 加州理工學院
電郵地址：ecs@srl.caltech.edu
Source:

邵逸夫生命科學與醫學獎得主：Maria Jasin
所屬學術機構：Weill Cornell Graduate School of Medical Sciences 康乃爾大學醫學院
電郵地址：m-jasin@ski.mskcc.org
Source:

邵逸夫數學科學獎得主：Michel Talagrand
所屬學術機構：目前已退休
電郵地址：michel.talagrand@gmail.com
Source:

咁多位手足，齊齊努力send 信過去，叫佢哋重新考慮係咪接受今年嘅邵逸夫獎！
如果我地成功令至少一位得獎者放棄所頒獎項，將會喺國際學術界狠狠地兜巴車落特衰政府同條柒婆度

1

2

3

4

5

6

7

攬炒巴 9.29 全球連線 共抗極權
行動預告

全部人同我睇完share開去！

推

文宣大整合 全世界同我入黎！

自認和理非/有份參與既朋友，入黎計下分，仲有咩可以做。

推呀

仲要解釋埋CCTVB=黨媒
有報分析唔係吹水

點解國際戰線咁重要都可以冇人理

pp

Template 跪求

可唔可以解釋下佢放棄得獎有咩用？有咩影響？

好似唔太關事

個獎係對人地學術ge認同&肯定~叫人放棄個獎不如叫佢上台講支持五大訴求仲好la~

亨利福特嘅人生污點 就係接受咗納粹德國鷹大十字勳章

宜家唔係要否定得獎者嘅學術成就，而係得獎者接受呢個獎本身，被柒婆頒獎就意味住佢默許咗港共政權嘅殘暴。

on9
你真係誇得濟
乜撚都關外國事
人地實覺得香港人好撚麻煩

各有各做